大家千萬唔好同啲藍絲講政府其實呃緊佢地

我地照舊星期2去撳哂啲錢先，等啲藍絲有錢都要充公
人所共知 支那打貿易戰打到無哂錢，除咗香港救到佢地之外根本就無人救到
所以呢個所謂嘅蒙面法由同到尾都只係為控制資產救支那而鋪路
今晚出多個聲明就更加無私顯見私，此地無銀300兩
佢只係唔想我地撳走哂香港啲錢而救唔到大陸
我有朋友係銀行高層（一人之下個隻），佢話真係唔講得出嚟，但係為咗大家著想我都決定要爆個消息出嚟
星期2 ATM同銀行櫃枱都唔會有好大量現金提供，政府要控制香港嘅現金流！！！好多有錢人已經偷偷地轉哂資產做美金，香港經濟爆破係遲早嘅事，政府而家係滅緊聲同控制緊港人資產，所以，拎錢走啊！！！

所以

記得同自己人講，撳走哂啲錢佢
等班傻仔藍絲仲信政府啊啦

自推

2

今日行左6 7個地方都禁唔到錢
唔好比佢地知
比我禁左先

係，同自己人講好啦
唔好傳出去

3

4

5

對店舖:記住唔需要次次硬裝修

1.打電話、EMAIL、無限FAX
想同職員談心又得，講咩都得，幫阿SIR叫下外賣又得總知JAM到佢線就得。有EMAIL既就SEND EMAIL查詢下，有FAX機既可以用下無限FAX大法

2.MEMO紙
有開門就入去叫杯水慢慢坐
無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉

3.善用1823
食完野集體食物中毒呀，消防設備唔合符規格呢D無理由唔投訴呀？
留意返打完1823之後，佢係要起限期內比返回覆你架
呢招長玩長有，大家打之前要謹慎少少呀

4.蟲系魔法師
知道好多巴絲打鐘意養蟲蟲，但係入店一定要小心唔好倒瀉D寶貝呀(特別起食肆)

對人(限影大頭相/沒有攻擊性/非主攻類):
記住召喚神獸唔係唔得，必須記住係對家首先用武力/拎住武器先可以召喚
但係對住非攻擊形對手都召喚既話觀感就唔係太好睇，仲比左機會對家有煲大
對住非攻擊形既我地可以幫佢飛個靚髮或者化下妝就夠，唔一定要下下爆哂缸先叫成功架
*要記住中年人著緊自己把頭髮仲多過條命

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

6

7

8

9

10